【廢青不廢】20歲仔拍食嘢片以聲音製造高潮 不怕親友恥笑終破150萬點擊「全職eater都係才藝」

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

每個人都唔同
ASMR 我自己鍾意 wood tapping 就會狂聽呢種
的確有人鍾意食野聲
搵啱 trigger 到自己嘅聲其實好爽

其實我都好鍾意肚餓果陣聽食野聲令自己更肚餓

可能之前有睇過d韓國人做呢類片, 放大晒d聲再加埋佢地d好誇張既表情
所有依家有個唔好既印象

第一次聽有人有啲咁嘅愛好